{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159786?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 하늘지기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。追加人数を要請する場合、ペンション管理者と相談する必要があり、追加人数を含めて料金が発生します。最大人数超過による入室拒否の場合、返金はできませんので、予約の際にはご注意ください。付帯施設がある場合、追加利用料が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理には時間差による誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、ペンション側では一切の責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能であり、入室時の利用案内は、客室内の予約特典、バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、プール、カフェ、ペット同伴可否、駐車場可否、海水浴場付近の有無があります。予約のお知らせには基準人数の料金が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11：00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。追加人数を含めて料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過による入室拒否の場合、返金はできませんので、予約の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報通りに利用できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、予約時の情報とは異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、責任はありますか？",
            "answer": "予約管理には時間差による誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、ペンション側では一切の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内の設備としては、予約特典、バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、プール、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴可否については、予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場の利用可否については、予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場の有無については、予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "料金には何人分の料金が含まれていますか？",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数の料金が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 497
    }
}